CCTVB到底一日播緊幾多套蝗劇?

XX傳 YY傳 仲有D重播野 離全黃金時段播蝗劇不遠了

唔播抗日戰爭算係咁 陣間同你介紹雷鋒好同志

香港就黎無香港人拍講廣東話既電視劇喇,好可悲......

鬼叫你班人又要睇咩
收視咁高就快全日播
利申: 半部都冇睇過

我有睇就唔駛上黎問...
利申上年成日入延x攻略個d post到屌鳩班友睇埋d咁既垃圾劇

十幾年前開始話搵蝗國合拍電影
而家蝗國合拍電影已經佔九成都唔止, 仲連劇集都要